一人兩隊黑哨賤種狗隊

皇家馬德里
李斯特城

英超其餘19隊
邊隊無黑哨我就唔講了

利物浦
Liverpool

猁狗
利物狗